腳板藏玻璃碎

好耐以前跌爛咗玻璃
個時可能啲血搞到睇唔清楚 腳板好似有粒細細粒嘅玻璃碎未整出黎 應該唔深
有時行路會feel到個到有d野唔知係心理作用定咩
發現大約嘅位置有達細細地紫暗色嘅野
小弟唔知點算 睇街診解唔解決到 洗唔洗做小型手術 如果要轉介去專科 係咪好貴

關羽刮骨

睇街診refer scannings
有玻璃就surgery
冇玻璃仲痛就scan腦

手術係咪好貴

吊。呢d野自己都識處理啦下話
用火燒陣把界刀
再慢慢找出黎
有幾難

比啦野起入面超過一曰
又唔自己拎又唔睇醫生
想死咩on99

吊你老母

會唔會係"尤"黎

飲多d水
飲湯
早訓,著多件衫